熱狗鄭松泰究竟噏乜撚嘢

陳同佳人人都識，佢係殺人犯街知巷聞，不過今日他可以得到偽傳道人庇蔭；
但今日有位武漢肺炎確診患者被全城通緝，社會簡直能夠以「黃藍一心」去形容，特別是一些黃色KOL呼籲大眾協助緝「毒」。
引用一句名句：「香港點解會搞成咁？」

Move to junk

無言

傻撚咗 有個計時炸彈係出面著時炸親人 仲得閒分黃藍
個個都驚炸中自己呀傻鳩

唔好再擺呢啲垃圾上嚟啦
佢啲論述好撚中二
睇到好尷尬

鄭松泰為警方侵犯「鬼滅之刃」版權辯護

黃洋達 : 國泰點解會炒五千幾人製造大量失業? 因為你迫人戴口罩

尋晚大肚婆件事，熱狗閪Billie ng 水晶姥姥把口賤到

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

而家真係 熱血+ 共狗 大力反對「黃色經濟圈」

講緊香港人甘心比人控制囉冇得救

下，第一日識熱狗咩，佢總之所有人都讚成既野，佢實唱反調

如果香港人比人控制，第一個要制裁既一定係熱狗

熱狗立場咪就係同大眾唱反調
柒左咪潛水，真係反撚中咪話熱狗又中

對住傻佬嘅方法係無視佢地,越屌佢佢越開心

咩話題都好熱狗只會屌黃
又唔見佢去屌條廢老走佬害人?

咁熱狗幾次出黎開街站叫人唔好戴口罩?
唔開街站自己除口罩出街都好

又話攬炒孫中山放炸彈有冇諗過炸親手足

各位疑似武肺病者，你地可以搵蟲太幫手。佢對於歧視你地嘅人表達極度憤怒。
當你搵佢地嘅時候，記住唔好帶口罩。因為佢地好憎人帶口罩。

孫中山有放炸彈?
利申: 唔熟歷史

你覆果條係狗黎, 一早block左

李生，去警局自首啦......或者落鄭松泰議員辦事處尋求協助都得

講唔過就屈

有放過，滿清當佢係恐怖分子

你有幾可見d熱狗笑黃絲幫政府打壓其他人
但唔笑自己幫政府打壓黃絲

熱狗藍絲咪一樣一齊打壓黃絲 上下一心添

梗係零，根據個美心泰思維即係熱狗甘被心香港人控制冇得救

點解我理解唔到陳雲噏乜鳩...
佢既論點係「黃色經濟圈等同歧視」？

點解你要試圖理解一個痴線佬噏乜鳩？